好多人未必去過跑馬地馬場 入黎睇睇

小弟就住銅鑼灣果頭嘅 成日坐車都經過
見有好多何6C fans想支持佢隻馬
但又成班人反對話咩困獸鬥
但其實 冇人叫你地入場
狗會講到明有300人聚集就會cancel場馬 點解呢
其實馬場星期三開比公眾入口就得2個架姐
第一個
你有會員就係呢度入 圈住果2度

另一個就正門黎

其實張圖個AREA係咁大就咁大
老實講 唔洗300人 你有100 200人都隨時可以塞爆呢2度
簡單講 你唔需要入去比藍絲圍
只要好似塞機場咁唔小心太多人搞到郁唔到就得

至於無啦啦唔想睇馬點返屋企好呢
你跟住呢個方向轉左再行多15分鐘左右又出返CWB時代果邊 咩車都有

至於搞馬場有冇呀 係咪鬼呀 失唔失焦呀 我就討論啦 隔離post大把
利申 何律師FANS 好想睇佢隻馬跑第一

呢筆債，佢哋一定要還。

提多一句
唔夠一公里外有跑馬地狗屋
間狗屋算大 都有十幾廿架車嘅容量
完全唔建議你地帶裝
扮住客就算

未入到去其實沿途都有黑警睇場

塞嚟做乜撚呀
啲馬一早運哂去啦
你唔俾人入 入面繼續跑
俾人屌到屎忽開花咋

其實點解又要搞到平民，清楚返自己目標OK？

唔好民鬥民，搞到班爛賭鬼發窮惡，真係唔抵玩，大家要珍惜手足，做翻五大訴求好唔好，唔好走翻法國黃背心條路

唔知去黎做乜撚
為左淡氣

今晚唔夠人，唔睇波都黎支持下